★why只有gogogo 但冇downdowndown?

支那人性格

老貓科技downdowndown

老貓搶嘴到

老貓科技GOGOGO=DOWNDOWNDOWN

可惜香港要成800萬先可以做沽空 如果唔係 定日日老貓科技gogogo

Call我丫2185個0

You'll be my only, no need to worry
Baby are you down down down down down, down, down…

咁gogogo都有分向上gogogo同向下gogogo

SINKSINKSINK

1478 downdowndown

老貓科技drop to zero

downdowndown 係人呀

diediedie

老貓科技diediedie

給我往死裡打 (老貓)